[生活品味]有無人對意大利音樂有興趣?

近排小弟迷上咗聽意大利歌,事關聽廣東話歌,普通話歌同英文歌已經開始悶悶地,想接觸吓唔同文化嘅歌曲。個人比較鍾意一位義大利拉丁流行歌手叫Tiziano Ferro,佢啲歌嘅節奏同旋律個人覺得比較入耳同舒服。下邊有套我認為可以屌打現今香港音樂界所有MV

MV拍得簡潔得嚟又好撚型棍,連我係男人都有少少俾佢電到 細節位做得唔錯,節奏同旋律又好聽,大家得閒可以click入去感受下。

希望連登可以多啲唔同國家文化嘅歌討論下,其實外國仲有好多好歌聽

推

連登無人聽歌?

獨樂樂不如毒樂樂

把聲唔錯
melody都ok

我最近聽到呢首
叫despacito
個beat幾好um
不過唔係意大利
係西班牙
但我覺得唔錯
唔知啱唔啱你口味

幾正 我好鍾意呢類chillchill地既歌,THX巴打

幾年前好鍾意一對意大利兄弟

絲嚟

THX 絲打

呢首我聽過,都覺得好好聽 不過唔知點解覺得個FEEL似日本歌

佢地呢隻碟之後出咗英文版同西文版，我覺得有啲搵笨

樓主話想接觸唔同文化嘅歌曲令我好想介紹男神，雖然佢係荷蘭仔不過係唱英文

以為講緊classical
聽埋你啲歌死番出去先

有好野唔怕講出嚟開心SHARE

NONONO 我咩歌都會試下接受左先,聽咗再講,當交流吓

Without Running Away Again

The good light of the stars
Tell me where to go
If I don't leave, what am I supposed to do?
Tell me if I'll reflect later

And I want
To learn how to mimic you
And hurt like you
But I can't
I'm out of my balance

You know, you know, you know, you know, you know that

I'd think of everybody
But nobody thinks of us
I'd lose my hand to feel hurt if you want
I'd stop crying
At your signals and later
I may fake it
But later, I won't believe in us

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and together with him its torments
I'd run to you and I'll hold you without running away again
Without running away again...

The good wind of the Summer warms in peace those who already know
Make my anger cool down, just in case

You know, you know, you know, you know, you know that

I'd think of a hurt that never hurts us
I'd think of an excuse that never deludes you
I prefer facts over words, even if later
Even if later I prefer those who pretend like us...

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and its tortures together
I'd run to you and I'll hold you without running away again
I'd run to you and I'll hold you without running away again

From the place where we ran
And where you were stopped
I lost you
But I'll never escape again
I'll...
Never run away again

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and together with him its torments
I swear, I'd do that if this anger let go of me...

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and together with him its torments
I'd run to you and I'll hold you without running away again

呢首歌既意思大概係一個男仔同條女散咗,開始後悔,副歌大概表達I won't let you go again嘅意思

原本歌詞嘅英文翻譯,小弟英文差,有錯歡迎指正 最怕連登無人嘗試新音樂,只係識屌香港樂壇已死無歌聽

巴打聽意文流行曲點可以唔聽埋Jovanotti

Lascia ch'io pianga

咁我唔客氣喇

講少少background啦，佢係荷蘭人，19歲去柏林住咗十年，第一隻碟就係喺柏林寫同錄歌曲編監一腳踢；之後去咗巴黎住，喺法國錄第二隻碟，今次搵咗唔同人合作。兩隻碟風格都幾唔同，而且我覺得相當符合兩個國家俾人嘅印象

第一隻碟嘅歌

第二隻碟嘅歌

睇黎你真係好鍾意

有無心水POST出嚟聽下?

BTW大家POST非英文歌果陣介唔介意講下首歌意思? 聽嘅時候都投入啲

I LOVE IT verwandlung個MV雖然血腥咗少少,不過首歌幾好聽